岩岩check到中鼻竇癌(你問我答)

醫生話做手術，要毀容，仲要切除左眼
之後再電療，應該先好到，但之後都可能復發
好撚想唔做手術

有咩徵兆令你想check?

咩成因，食煙？
good luck 巴打

成日食煙?
幾歲

呢半年個鼻歪左，隻眼流眼淚左一年
最近先去check

有咩徵狀

有咩病徵

唔煙唔酒

從來無食煙，27歲

祝手術順利

歪幾多度?

突然有一日歪左定點？

鼻塞，明顯左邊腫左，流鼻血
左邊鼻呼吸唔到

巴打早日康復

無計到，但自拍同照鏡時好明顯

屋企家族有冇人都有cancer

搵多個醫生睇聽下意見

會唔會死?

呢半年特別歪，同埋塊面有少少痛，
摸都已經明顯摸到一舊腫瘤

仲諗緊做唔做手術，唔想無左隻左眼

切埋隻眼

我個鼻都係咁
但之前睇專科佢話鼻中隔骨輕微歪左同微絲血管腫脹only

搵左，公立，排隊已經係最快個個，
瘋狂打尖

omg, 巴打好後生....

冇左條命定冇左隻眼

無，呢個唔屬於遺傳既cancer

唔做手術會唔會惡化？
巴打加油

啱啱昨日先有個巴打出post 懷疑自己中
巴打，要努力，頂住，早日康復！

本身有冇食煙/吸二手煙

巴打加油

你keep 住隻眼遲下都會睇唔到
乖啦 我知道一時間好難接受

醫療開支大概幾多

世事無常 唉...
要面對嘅選擇好艱難
加油巴打

屌
我又係隻左眼成日都流眼水...
鼻哥就痛 兼成日流清到仆街既鼻水

會，但我未接受到毀容加切除左眼

有冇可能係關催淚彈事？

好撚慘,撐住...

冇

快d 睇醫生啦屌你老味

好恐怖， 正常會會接受唔到
巴打你要堅強啊

唉

會唔會唔做手術的話，會生到眼，最後都睇唔到野？

淨比住院個D，手術費唔洗，因為公立
我因為後生，同埋緊急病，所以一直打尖

巴打加油💪

如果係我都唔知點算 好難接受
巴打加油

係，個個叫我做手術
但毀容加左眼切除，我諗都無諗過..............

醫生有冇話咩原因

有無保險 搵韋霖教授

我有諗過呢個問題，因為我流眼淚又係呢一年半開始
但都無問醫生，因為結果都係一樣
班狗放咁多，我返工又成日返旺角..............經過都成日食到

去照下CT，比幾千蚊，當跌左
我就係去出面專科照$4800，之後轉去公立先排咁快

應該會

無講，我有問，但原因不明
好難搵到原因....
我最多係飲食唔健康，但唔煙唔酒

你同一時間搵下有冇其他名醫可以用其他方法醫，
幫你推，希望有其他有經驗既巴打絲打睇到介紹你

Btw 你發現果陣第幾期

無買保險，但依家有保險都無用
你賠200萬比我，我寧願你唔賠，比返隻眼我
但我的確建議人去買保險.....特別窮人
因為你小病去公立排，基本上等到你仆街

我無睇過，有冇link

巴打祝你早日康復

希望無野,BTW 祝你大步檻過

星期五再去覆診，因為未同我詳細傾
唔知第幾期

二噁英都係致癌物之一
港共黑警真係好撚仆街

我意思係搵佢睇一睇 話唔定唔洗做到咁盡
不過養和收費都唔平...問完意見唔一定喺嗰道做嘅

第幾期

韋霖+1 ENT類手術一定係睇佢
錢財身外物 留喺養和點都有保障過公立....

係塊面到摸到？
定要伸入鼻到摸？

加油

我問過醫生，係好大型手術，要幾個科醫生一齊做
我去唔到私家做，我負擔唔起個手術費

其實搵佢都未必保得住隻眼...............

巴打祝你早日康復
連登有愛

鼻咽癌成因同煙關係唔大 利申：上星期鼻敏感睇左耳鼻喉問過個醫生

許多研究證實EB 病毒感染是患上鼻咽癌的重要原因之一。 一些鼻咽癌病人因EB 病毒，反而對其他的病毒產生免疫作用。 並非每個人都會受EB 病毒的影響，只有那些有遺傳基因的人，才較容易引致鼻咽癌。

其實而家好多義眼都做得好好架啦
如果療程work 你起碼仲有一隻眼去睇呀
加油呀 唔容易

我唔係鼻咽癌，我都想係
因為鼻咽易醫好多

巴打求下你話我聽你係假膠

加油💪🏻

sorry bro, 睇錯

想問檢驗過程係點？
照鼻鏡發現到再切組織去驗？

一場大病後單邊偶爾鼻塞左兩年
鼻水疑似倒流 成日想吞野落喉嚨
上個禮拜的起心肝去睇私家耳鼻喉
照左鼻鏡話好建康乜息肉都冇
係下鼻甲肥大

我都想係，但係真
做唔做手術其實真係好難決擇
我唔想無左眼加毀容
如果唔做，其實我可以用剩低時間玩多D
其實我對生命都無乜遺憾
又無女朋友，又無負擔，我已經活得覺得好精彩
佢地比我更值得生存
其實我願意用自己條命換返個12人其中一人

Good luck bro

有冇話第幾期？
聽樓上講去果養和果個醫生問下意見啦
睇下就算做手術可唔可以盡量減低個副作用

我去專科中心照鼻鏡(1500)發現，再去做ct($4800)，到去公立切咬組織去驗成個過程1-2星期，因為我case比較緊急

未講，星期五覆診先知

食得太多TG?

我同你check過完全一樣野，不過切片後無事，好彩只係鼻竇炎，排緊期做手術。
樓主加油

一隻眼喎，眾籌又好咩都好試下先

同埋你呢單好有可能同漼淚彈成份有關，雖然未必追究到責任，但個後果唔應該由你一個人承受

醫生有冇講唔做手術會點？
會雙目失明？會唔會即是有生命危險？話晒都叫係頭部生癌，影響到腦部神經.....

心照唔講

無得唔做，唔做擴散埋右眼，睇唔到野架喎

但係你換唔到
所以要加油唔好輸俾個病
冇一隻眼唔係世界末日
你做左手術自己仲有選擇

睇多個專科拎2nd opinion 啦，睇下可唔可以保住隻眼

聽完之後好驚
巴打 加油

癌細胞上左眼，點都要切，無得救
養和太貴啦，
我信公立佢地既，我睇個幾個醫生都幾有heart
可能少見後生中cancer

如果唔做，我諗住享受埋呢幾年，
可能自kill

巴打唔好咁諗，每個人ge 生命都係獨一無二。
醫生有無講手術以外有無其他方法？

我會問下....但我自己睇ct張圖，其實都唔樂觀

有冇覺得係成日食到二手煙搞到咁？

佢暫時講，要做手術，之後再做電療

享受下啦 辛苦咗咁耐

我食得唔算多，但我屋企牆身比較多(每)菌
可能都關事

樓主食開鹹魚/醃製嘢?

睇私家啦

暫時無

手術一定要做
但點解再整走左眼,擴散左過去？

唔係既話
只可以搵下有冇更先進既手術可以保到隻眼
公院只係用最好既方法保全你條命
其他野都唔太理

巴打你做左一定會好得返
仲要睇到香港既未來架

保唔住都好 起碼可以唔駛Re-OT，而且佢嘅手勢真係數一數二好
同埋養和病房啲護理水平高，可以幫你最小化術後嘅痛苦、早啲復原到正常人生活

去買營養奶粉
上網google 營養奶粉總代理
直接從總代理買平好多
準備休息兩年
執好間屋 張床
公立醫生最好㗎
病情放心交畀醫生
而家 鍾意食乜嘢就食乜嘢
唔好戒口
要食肥啲
放心交畀醫生

其實無乜，不過飲食係唔健康，
多肉少菜

我比唔起.................

係，擴散左去左眼，我覺得機會真係無乜，
因為個瘤範圍大

無事既 而家鼻竇癌好多可以醫既 唔知腸肺癌呢啲
唔好咁灰 加油醫好佢啦 唔係點買利記

入間大公司做，例如hsbc call center...入到即刻claim爆佢

其實入養和，至少都20萬起，可能更高
我只係公屋窮人，真係比唔到....

你講香港未來隨時令到樓主更加唔做手術

樓主加油，搵多啲人傾下

私家做要幾錢?

祝巴打早日康復

加油 早日康復

巴打，振作，遲d好似有仿生眼。容可以整。總之留得青山在，哪怕無柴燒

有無諗過買份人壽過一年 再自殺

冇左隻眼=冇左條命

祝巴打大步檻過 早日康復 好人一生平安

食肥d +1
一化療即刻無胃口...
加油。
仲啦，人生有希望

巴打加油
唔好咁快放棄，做完可能有d整容技術個樣冇想像中咁差
之前睇過可以整假眼裝落去

27歲
巴打加油

要2年?真心

保險唔包已發現病

真...隻眼真係最重要 睇唔到野慘過去死

有無痴肥

本身呢排都懷疑緊自己係咪生cancer
睇完你個post更加驚
點算阿巴打
你要身體健康阿
我真係好驚好驚好驚生cancer
我唔知可以同邊個講
我覺得症狀好似
連續流左幾日鼻血
手腳有d位無拉拉勁痛
隻手甚至有一日痛到郁唔到 拎唔到杯 用唔到筷子
我就諗會唔會已經擴散到d骨到
然後我條頸右邊又腫過左邊
因為屋企錢既問題 我要等多1,2個月先可以睇醫生
我唔知可以點算
我好驚死
我好驚死左之後掉低爸爸自己一個 佢咁老又窮 佢下半世點過
放唔低老公同我爸爸 佢兩個無左我既話 分分鐘會諗唔開 跟埋我走
我真係好驚 唯有可以係到呻下

巴打加油！！

公司醫療係全包既

但無左隻眼

其實係.............

儘快去檢查啦...問朋友借幾錢銀 去confirm下都好

係，話就話仲有一隻...........

早日康復

我都明

巴打可唔可以講下生活背景規律？飲食方面係點？平時有無長期食咩牌子食物？

無，正常身形

咁恐怖

你廿幾歲好值得做，重有大把世界

活著有無限可能，又或者香港獨立

做邊行

巴打加油...

巴打加油呀
唔知講咩好
因為屋企人最近都發現有鼻咽癌第四期
冇食煙 有做開運動 生活習慣正常
不過巴打咁後生 諗清楚自己想點
點都支持你

係咪食好多二手煙

check咗先,驚都要check
就算係,愈早發現愈高機會醫得好,問咗人借錢先
祝你無事

On9
即刻去睇急症啦
講到有咁痛得咁痛
醫院正常會俾快期你去check

如果真係原因之一，相信好多人呢個時間都現晒型，醫院一定有多左好多病者出現，除非係又專登唔公開

我都想講，催淚煙根本毒過晒煙同二手煙

廿幾就大病 真係心痛你

如果你後生，去公立排，好快
但你要去出面照定先
如果你排政府照，咁死得

快啲睇醫生 唔好慳嗰啲錢 人冇事先做到世界冠軍

去睇醫生....

我覺得樓主個考慮主要係隻眼同毀容

祝早日康復

Mk兄 我唔係專家 不過可以參考外國一啲另類療法
例如大劑量食維他命C, 接地氣（earthing)之類嗰啲偏門嘢。

檢視下自己有啲乜嘢唔健康嘅習慣 甚至例如會唔會瞓得太近個路由器 等等

ching有冇錢做整容同裝義眼手術？

睇完你個post好撚驚
鼻中隔個軟骨早一兩年歪左去左邊
就咁照鏡睇唔出
又成日流眼水 不過係兩隻眼一齊流
祝巴打大步𨈇過

夜訓，食肉獸，餐餐雞翼豬扒牛肉
餐餐買外賣

睇圖係好恐怖咁，我條腰之前照過，睇圖都係好似唔做手術就會半身不遂咁款。個醫生都係咁催我快啲排期做手術。
但之後自己屎忽撞棍搵到方法去拉鬆腰椎，而家行得走得跳得。

雖然巴打情況比我嚴重好多，但去聽多個醫生建議會好啲，或者佢會有方法呢。

的確係好大concern

屋企人知道未啊

唉，好慘，巴打我都唔知點安慰你。

Google 完
巴打真係堅強

祝巴打早日康復
唔好放棄呀

係咪用淘寶貨牆紙？

我有自殺傾向，每次去到28樓時想起林鄭呢個賤女人未被斬首，之後再落返嚟

醫院唔會公開啦
加上又有機會係自己飲食習慣問題

加油呀，爸打

關事？

屌死你，唔準你放棄

巴打加油呀，問多幾個醫生意見先，唔好因為一時急亂做錯決定，祝大步攬過

巴打祝你早日康復 身體健康

你原本睇邊個醫生??

巴打語氣好堅強
頂住
祝你身體健康，早日康復

唔好話20萬啦
你叫我入養和，我保守估都至少100萬
根本比唔起

Adenoid cystic carcinoma of maxilla

講嘢 慎重 啲唔好 唔經大腦，好多人睇唔到野都係繼續 掙扎求存 緊

加油 巴打

係，其實我等消息時
已經預左係cancer，仲係比較惡既瘤
但今日收到消息，係cancer，係惡瘤，仲要無左眼
我一片空白

食維他命c???

樓主要加油

巴打可以一試
私家醫生有可能唔洗咁大創傷性手術
公立乜9都叫人切

有時真係好撚灰 睇到好多人 好人就快死 條柒婆就死極都死唔去 點解呢個世界係咁唔公平 睇到好心淡 巴打要堅強啊 唔好死先過林鄭

切眼咁嚴重？

加油！唔好放棄！

照鏡睇唔出嫁
我比左1500佢照，
佢照完同我講係瘜肉
之後我做完ct同我講係惡瘤

願你平安 早日康復呀巴打

唔識點講，但只可以話你知，唔係末日
有機會去見到病友，睇下其他人係點樣跨過去
切左左眼聽落好恐怖，但會唔會可以裝返義眼？
如果可以，應該會無咁難接受
加油！
有需要同大家傾下

有冇買保險

好人一生平安

雖然唔識你，但係都覺得好傷感，希望你吉人天相，唔開心就上黎呻下啦。
Bless you 巴打

你幾多數？

快啲睇多個醫生，攞 2nd opinion.

未講，關係麻麻

其實 你 飲食呢 方面 多人都係咁樣嗌外賣呀起碼都會有啲青菜蘿蔔呀都算係菜呀 估計你係最大嘅問題就係夜瞓 同埋巴打你係唔係一個人住㗎

有咩願望? 做左D 自己想做既野先啦~~

加油呀樓豬 睇到好撚sad

巴打努力，知道你依家一定好痛苦
希望你手術可以成功，留返條命先
台灣依家d義眼同整容手術都做得唔錯
之後個樣仲有得救

平時食開乜？
加油，一定無事

認同⋯

鼻竇癌應該係遺傳嘅因素比較多？好似係廣東地區特別多

唔好害人啦屌你老味 又自然療法

睇開D ... 好似撞車咁, 無左對腳既人都係咁過日子..

做乜咁遲至睇醫生呀？

我9 search only FYI, 你自己再搵其他案例

我今晚會同爸爸商量下睇下點

樓主加油

唔係..........

我都建議你去養和搵韋霖睇下先
最後你唔想係私院做手術 佢都逼唔到你
不過佢咁多年經驗
至少可以俾個最好嘅option你揀

幾時都係留住條命仔緊要啊Ching

巴打 加油
祝平安

其實我好感謝林鄭俾我生存勇氣

你點知咖 我真係驚到唔想知真相 真係未試過驚到唔敢做一樣野

下世小心啲

op唔好信d古靈精怪民間偏方有得做手術就快d做, 你依家唔醫等佢擴散左你會好痛苦

長期鼻敏感或者試過鼻竇炎?

呢家係咪已經一邊眼盲左

咁你依家隻左眼係咪已經睇唔到？

我幾十年嚟都係咁，自己對隻手指入左鼻窿都 feel 到。

當年我屋企人係私家check到有cancer
我問左同一條問題
佢答我生cancer邊有原因架

QE，醫生唔記得，但都ok，好細心
其實暫時跟我個D醫生都好細心

巴打宜家視力有無問題？
突然濛糊不清/ 左右眼睇野差好遠？

有無長期聞到怪味 / 嗅覺下降？

第時要裝義眼

我會拉 會盡快去check

事後有無得安義眼、整容果d？
大病真係好恐怖，但記得唔好認輸

好難想像到你嘅心情
不過有冇話康復率幾大？
如果好返嘅機會大好值得做
至於其他野等醫好返再算啦
但點都好 最後尊重你所有決定
真心祝復你早日康復 加油

世事無常 樂觀面對
雖然好似好廢
保持正面樂觀 對個病don’t give a fuck
有時係會不藥而癒

早日康服

咁話淘寶嘅你會覺得好唔公平？，我意思係指劣質貨會唔會正確d,？差既牆紙重甲醇、超吸濕養菌，過左回南天d 毛菌 都 唔散

食煙飲酒夜訓飲食習慣差都係原因
但係呢個世界仲有好多野係冇原因，都是命

我再問下，我都好唔想行呢一步

巴打 希望你早日康復

巴打保重，祝手術一切順利。

去急症

搵蘋果，認真
煲大佢

本身有冇鼻敏感而要噴鼻果d?
我自己都長期鼻敏感，成日打黑痴，應該都有鼻竇炎，照鏡見到入面兩舊肉又紅又腫，呢幾年開始噴鼻（有類固醇果d)，我都好驚會變cancer

關唔關吸得多催淚事？

巴打 見到你好想喊
你人生以後點算 先27歲 無左隻眼真係好大件事
重要毀容 你要撐落去阿 你屋企人重會陪你
做手術執番條命都要咖拉 如果唔係屋企人點算喎

27

加油巴打

好難想像你仲要等多一兩個月至睇醫生。

我想問下鼻竇炎惡化係咪會變鼻竇癌

有冇鼻涕倒流？

咁都好d幾驚你原本係去睇法國醫院

唔係，公屋仔

阿 知道拉 我會盡快早睇

希望你早日康復

依家連旅行都無得去...............

買呢碌嘢噴下佢？最好買埋補充裝

振作呀巴打

切左去好啲喎

我覺得真係要試下
我之前朋友隻眼 無啦啦有日起身話唔舒服 去左睇醫生（唔係專科）比左眼藥水佢滴
第2日就惡化左 一直都唔擘大眼 會痛 走左去私家專科睇 然後轉介左去公立醫院
公立醫院話要刮佢隻眼球睇下係咩菌 check到係好普通既菌 但係刮眼球果下 令到佢隻眼受損 依家果隻眼睇野都係矇

醫生話唔係遺傳多

係好難接受
但呢個係生死問題
btw可唔可以面部重建

巴打我衷心祝福你渡過呢次難關
加油！

前排係咪壓力大？

因為一直以為普通腫，
直到有日有個朋友食飯無啦啦話我腫
之後我就去左check

研究指出鼻竇癌與暴露於特定粉塵的職業相關
樓主咩職業?

巴打唔知講咩好
但一定要撐住加油呀

我講事實
而你自己都講話啲人係掙扎求存 而唔係開心咁生活落去
當然我都唔係鼓吹寧願死好過切眼 純粹係話視覺係最重要

幾期？

做得既話一定要做啊，仲keep到一隻眼。唔係擴散到腦，可能視覺聽覺都無埋，同埋好難醫。

鼻咽同鼻竇好似兩樣嘢

認真 睇私家拎意見
私家真係有比公立好嘅方法比到你
第一次睇拎曬報告去，開埋醫健通
診金我諗就算係養和都應該最多兩千左右
咁後生真係拎多個意見

巴打加油

做一定要做
有條命先可以同我地一起睇到光復左嘅香港

明白呢句野好on9
希望你可以渡過呢關

類固醇藥物如果可以避免都應該避免去用
做運動都有啲幫助，可以一試

Bless you 巴打

借p loan 又好咩都好啦，咁後生仲大把光陰還錢。

祝福巴打
希望早日康復

醫生有無話做唔做到化療?

希望你可以康復！

sorry 我睇錯

長期鼻敏感，算係

祝你平安 加油

依家2邊視力暫時一切正常

你識唔識講嘢 D字分到一舊舊

試下search下有冇韓國整容整一整佢，令佢無咁明顯 take care

我明白生cancer未必有一個一定既原因
其實講下早啲訓多啲休息飲食節制下呢啲廢話
都好過話比我聽根本無原因
屋企人聽到都比唔到反應...

依家無問題，不過有少少眼突

唔做好易上腦

癌症真係一樣好撚仆街既病黎
後生 唔煙唔酒都可以中
我屌你老母死癌症
我唔會比你整死我
我要割你出黎
然後拎去餵狗

加油呀

巴打頂住
為你祈禱

會唔會有得術後做鼻嘅重建手術/搵整型醫院整

加油巴打
最近都身體有事要排期做手術,可能要由鎖骨位開到胸骨末,驚自己捱唔到

同意 一係眾籌啦 FPS payme 過數乜都好啦
巴打咁後生 希望你可以接受最好嘅治療

視力2邊無問題，但左眼視力，我再細心D睇
其實係差左太約10%

God bless u

真係問多幾個醫生好
未必一定要切

2年都好樂觀.....

其實真係未知

多食咸魚？

康復率無講，覆診我都會再問
如果低過5成，我會放棄

加油！

有冇買保險？

樓主同巴打都要加油呀

巴打 希希你快啲好返
身體健康好重要
生存落去 先有機會用另一隻眼 睇世界更多野
你唔做就會慢慢影響埋第二隻眼

巴打加油呀

巴打要加油

QE做，唉

成日鼻竇炎，好撚驚

慘

祝你只係誤診.....大部攬過

係我蠢左的確

之前有噴過，但唔多

加油，祝你一切順利

加油呀 巴打

食咗幾多年煙？

入職要申報

巴打一定要睇埋私家醫院再落決定

下世小心d

都無計，其實真係唔想醫....

巴打我都係27歲！明白你一定好難接受！
希望你可以大步擸過，可能親眼睇到香港人贏嘅一日！

食好辣同好少飲水？

唔使，有d講到明包已有

講嘢唔好咁撚弱智
起碼樓主做完都重有一隻眼
你就講撚到好似由1變0咁

睇開d 起馬仲睇到野
快d 做左佢 接受左就無野
人生路好長

唔知，但可能都有機會掛，去check下啦

有鼻息肉 （驗左都係良性）做手術砌左兩次 keep 住反發
睇完你個post 好撚驚
近排隻眼係咁流眼水

有，經常

買左保險就無事？屌你個保險狗

巴打祝get well soon

巴打加油 早日康復

巴打加油 有咩要幫忙盡管出聲

巴打你27歲好後生，復原能力快。
响事情變得更差之前，切除腫瘤止蝕，咁諗會唔會好d？
來日方長，樓上好多巴打話齋，第時整形、義眼技術有進步，可以再慢慢諗⋯⋯

唔識安慰人，我會為你打氣。

巴打加油，早日康復。

慘 做手術代價好大 仲要未必100%好到
比著係我可能死左佢就算 好返都無勇氣生存落去
希望樓主加油 祝早日康復

加油😢

香港多得你呢啲on9唔少

飲食健唔健康？有無多菜少肉？甜野？家屬有無病史

去養和做要幾錢呀？
God bless you!!

如果唔開刀大概有幾耐命

小學生？你唔係覺得咁講好好笑掛

Btw巴打加油 唔好理依啲on9

夠唔夠錢醫？

你咁樣同特朗普有咩分別？
飲消毒漂白水防止肺炎

我唔太關事，行街sale

祝你早日康復

傻仔
人地問有無買你就起鋼
諗下保險係d咩先講野啦
無知就唔好出聲

Luca

唔係醫生幫唔到你，但調整好個心情啦，睇下接唔接受到，或好唔好得返機會幾大。好明白你心情，岩岩諗左諗如果係我，我可能會自殺。

巴打 一日未死一日仲有無限可能性
唔好咁快放棄 我知道可以裝假眼球 都好似真嘅咁
我親眼見到啲病人整咗唔問佢都唔知係假
外觀可以改善啲

雖然呢刻係好難接受，但其實人生重有好多野

唔好咁快放棄

祝你幸福

巴打加油
唔好認輸

而家 記得記得記得一定要食肥啲個人！！！！

同埋其實醫生提意得切，個重點係要清乾淨去
因為清唔乾淨，又會一直散去第二度。。。。無限loop

記得 要食肥自己！！！！！！

未講

take care

做咗睇吓點先 接受唔到先諗下一步

無左隻眼 練大隻啲學真島不知幾有型
唔好放棄

有無喊

樓主加油。。。健康真係好重要

同問
加油巴打

巴打早日康復呀

我個腦之前生瘤，今日檢查發現復發，下星期又再開始電療，呢刻好想咩都唔再做，覺得好攰，好想同男朋友分開，唔想拖累佢。

癌細胞上左眼.... 係咪即係第4期?
醫生有無講呢隻癌惡唔惡?

放心，而家嘅cosmetic surgery 好先進

咁你真係唔好彩
你好遲先發現？ 點解去到要切眼？

巴打加油一定要大步檻過！
我成年前條頸近下爬位都冇啦啦腫咗，到而家都仲摸到有粒野，捱到6月先第一次睇瑪麗耳鼻喉科，唔知點解我明明睇頸，佢就搵條鏡頭管插我鼻，插到好痛，去到9月尾先幫我照頸超聲波，星期五會返去睇報告等我都順手問埋果兩舊肉會唔會拖到變cancer先

我會睇

成日塞鼻點算

唔食得辣，但係少飲水

希望你康復

sor 唔係有心
純粹問下
岩岩追完po先見到有人問左

但如果癌細胞上左腦, 聽講癌既頭痛係打嗎啡都止唔到

加油 頂住 大步檻過

醫生話你第幾期？

保重身體

食鹹魚多？

巴打，祝你大步檻過，生命滿希望呀

之前我問過普通家庭醫生，佢唔建議人切，話會再生返出黎
其實唔理佢由佢自己成日痕同打黑痴，會唔會變cancer

我都想知，要等覆診佢答我

巴打加油！

我唔知佢乜水，但我一早已經block左佢，應該5毛黎

唔切會越嚟越大 塞左 透唔到氣
你做切片驗左係良性定惡性先好啲

支持任何決定
你呢刻應該好亂
不如咩都唔好諗玩幾日先

巴打打贏佢！
早個幾星期我都睇完專科
醫生話我內鼻骨歪咗
話我無息肉
叫我唔放心就照下電腦掃描同內窺鏡檢查

公立我應該夠，但去私院就無可能啦

成日個鼻都聞到天拿水咁好刺激嘅味，個口又成日食嘢覺得酸左變壞，一時又正常味覺一時又怪怪地睇醫生又話呢啲症狀冇咩好特別

加油 仲有一隻眼可以睇嘢 冇事嘅！

公立佢係即刻整定係要等好耐

巴打再consult下唔同醫生問多啲意見
加油

到時點做mk仔

真
香港人咁有錢
你講慘d就得

巴打 去搵蘋果，再眾籌

唔好放棄，我以前同過一位無左一對手，得返雙腳嘅同學相處過（邊個我就唔講）。

佢好利害，就算無左一對手。但仍可用雙腳食飯、畫畫、寫字、著衫，做日常生活事情。

而且佢訓練用雙腳去做日常生活事情係要有幾大恆心先做到，而巴打只係失去左眼同臉容。

外形上可以去韓國整臉同裝左眼。但佢就唔可以裝返一對假義肢比佢，因為佢係成對手都無左。

所以巴打，唔好放棄。

我個鼻都有歪到 同埋夜晚都會無啦啦流眼淚 仲有長期鼻塞
想問下巴打係咪夜晚先流眼淚? Btw祝手術成功

MK 巴，你盡快聯絡醫院嘅「社會保障部」，睇下佢地有咩幫到你。
D姑娘會因應你嘅病情同埋需要，幫你搵有咩資助可以申請，或者有咩機構/團體可以幫你。
唔好一個人攬曬上身，俾專業人士幫下你，知唔知？

去到做呢啲大型手術, 最叻既醫生可能都喺返公院
唔好太擔心醫生資歷問題

有冇家族病史？
生活有冇壓力？
有無夜瞓習慣？
如果有，夜瞓維持左幾耐？

飲食習慣又係點？

保重呀，巴打

我心情還可以，自殺我有諗，但唔會即時，睇多D呢個世界先

無事既 做左佢
仲有一隻眼
人生仲可以行落去
最緊要正面啲
加油

做手術啦
命仔緊要

盲人版連登係咁

但係我屋企有鼻咽癌家族病史
好撚不安見到樓主個post

大家加油

第幾期真係唔知
但佢話好惡

好老實 冇隻眼嗰個唔係自己
好難講咩「唔要眼都要命」咁離地嘅嘢

樓主加油 我親戚剛剛先大腸癌過左身
癌症最痛苦係佢死前痛左成兩日 痛到佢頂唔順痛死咗 樓主唔好放棄治療。。 你仲有希望

想問點解要切咁多野，因為鼻竇炎係病毒感染之類？成隻左眼切左去我真係接受唔到

留返條命，見證香港呢個大轉變。

祝巴打早日康復呀!!

講唔講粗口？

鼻腔及鼻竇癌的治療

治療鼻腔及鼻竇癌的方法主要有手術切除、放射治療及化學治療，三者相輔相成；如何配合，需視腫瘤分期及病人身體狀況而定。對於早期的鼻腔及鼻竇癌，可以直接手術切除。若病患不適合開刀或不願意開刀，則可考慮單純放射治療或合併化學治療。晚期的鼻腔及鼻竇癌因為疾病進展較嚴重，一般建議合併手術、放射治療及化學治療。另外，若病患不適合接受化學治療，仍可考慮接受局部放射治療，可有局部控制腫瘤及減緩症狀之效果。

FYI

癌症腫瘤異變其實唔容易
一年真係最少一次body check

祝早日康復,
最壞仲有幾耐時間

人去到絕望係信呢d偏方
只要對身體冇害都可以試下嘅

其實公立好過私家
不過如果真係想問多個意見睇李立言啦 覺得佢算難得幾有良心 同埋之前都係公立做過
唔好睇法國醫院陳功毅 勁唔負責任又求其

而巴打只係失去左眼同臉容
呢句都幾難聽吓

保重，保持希望

巴打， 想你好番 無事

鼻竇癌 好難發現

講
屌你老母
加油巴打

加油
希望你早日康復

樓主加油
要喺死亡同毁容+失去左眼之間做決定
想像唔到你依家承受緊幾大嘅痛苦嘅壓力
俾着係我一定會崩潰

其實我都有頭痛.....

好少聽鼻竇癌
祝早日康復

加油啊巴打!

巴打 祝你早日康復

而家係無得揀, 命運咁樣殺到來, 一係就無左條命,一係就降低生活質素
襯有時間搵多D另類療法, 盡量唔好比佢復發, 越後生越危險
然後同身邊既人交待清楚所有野, 唔好話等好番哂, 有精神就去做自己一路以外想做既野吧
我而家好後悔, 無比更多時間同另一半傾計, 做多D野, 唔好重蹈我既覆轍

我之前試過成日流水 係鼻竇炎
但都建議巴打快啲睇醫生

型到核爆

Sorry，可能我咁講好衰，如果係我都可能接受唔到。

我只係想鼓勵巴打唔好放棄

但點都好，唔好放棄生命。就算成個世界唔要巴打，相信仲有人會去鍾意巴打，愛巴打之人在阿。

食好多鹹魚？

活在當下

我都係咁諗，始終香港細，私人市場有經驗嘅做呢類大手術嘅應該唔夠公家多

俾個擁抱你

不如唔好做 搵另類療法
切咗隻眼搞化療好辛苦之後好返
但再復發又點 下次切埋另一隻眼啊

癌症唔係認錯自己啲好細胞做壞細胞殺死埋咩

絲打, 你要同男朋友講清楚
有時你唔想拖累而分開, 反而會令佢更內疚

有買保險起碼有得Claim至少都幾十個
呢啲大病就算醫好都要休息幾個月
係咪真係咁多人有咁多存款可以支持到
好諗真講 無錢又唔買保險 中左大病好慘

屌你老母依家樓主做手術嘅話會冇咗隻眼呀好撚好笑？

佢都係無左個腦 唔好怪佢

巴打加油祝你早日康復

去搵私家睇吓有冇得化細咗粒野先再切 但求切少啲
有啲cancer太大粒會化完先切 切細再化 化完再電（電即係哂太陽咁，皮膚會好似燒傷咁變黑）
我家族都有5-6個人生cancer
我見通常係切完再驗確診咩類型第幾期再決定下一步點醫
但都問過醫生話有個方法係切之前驗到果粒野係咩類型 再慢慢醫（$$$）
咁醫要好多錢...同埋風險應該會高咗...但醫得好未必會毁容（？）
公立一定唔會咁同你做
（非專業意見）

唔理佢會點？痛唔痛？

建議接受命運，由佢帶你走，有d野係慘過死

我覺得要死幾時都可以
先試下面對
👊🏻

好後生

巴打有冇考慮開眾籌
大家捐錢俾你

即整，不過要睇下你咩case，
因為我大病又緊急，所以做乜都超快....

咁啱嘅巴打 你有冇買保險 我唔知點買

點都要頂到班仆街死先

成年先去check

早日康復 巴打

on9 仔 買份危疾有咩事都有幾十一百個頂住先
知唔知打化療食鏢靶藥幾錢呀？
返工開過包藥 丁屎咁大包100ml 包要80 萬呀
柒頭

巴打加油💪🏼💪🏼

仆街啦 我鼻塞左10年

舊年又照過x光 又冇事

Russian troll

個頭size 有限,但短時間多左啲野, 點都會有D頭痛既
但癌上腦既痛係超級痛

希望醫生可以切乾淨啲個瘤
你加油呀, 唔好放棄, 眼無左仲有另一隻眼
但癌細胞周圍走係好痛架

有無人都係長期鼻塞

唔知講咩好。巴打，祝你早日康復。平平安安。

試下搵broker唔好搵agent

聽你講完 我為樓主會想死接受唔到

可能眾籌可以有更好既
但都未必保得住隻眼
不過大家留返D錢好過啦
捐比打緊官司個班仲好

睇下醫生覺得做完好返機會大唔大
建議醫定安寧治療

樓主咁後生復原能力應該幾好
大步攬過 加油

我係無時無刻都流眼淚

巴打加油！早日康復

明你想點 不完美 可接受 要改善阿

Broker同agent各有千秋
有事起上黎要幫你跟嘅話都係agent跟
不過前提係要好agent

好艱難嘅選擇...
祝福你

屬於架

大部份鼻咽癌係BV病毒引致

BV病毒好普遍，絕大部份人都無乜野

但小部份人基因問題會被BV病毒引致鼻咽癌

買保險都要睇你自己需求係d咩先
為買而買嘅話會出現買少咗或買多咗嘅情況

免疫療法有冇得諗？
Btw巴打加油

你好堅強 要撐住

會唔會考慮下裝義眼？
雖然都係睇唔到嘢
但外表上應該都可以呃得下人

希望你早日康復 加油！

其實係

我想揀死多D其實

巴打加油
唔好放棄

我廿年 長期左鼻塞 左鼻通咗又到右

巴打加油 祝早日康復

唔識安慰人就收聲啦 點解一定要鬥慘
大家都慘唔得嘅咩

買份危疾+醫療會比較合適
人壽唔係無用 不過相對黎講宜家用得著嘅機會細d
人壽係保障返屋企人係你離世後唔會出現經濟壓力（供樓 等嘅負債同俾家用）
你自己用嘅話就要有危疾醫療傍身
醫療嘅保費要睇歲數 男性20歲頭嘅話 普通計劃就二千幾一年都可以

加油 靠意志同心境 信自己一定會好番

巴打加油
希望你有咩事都可以大步擸過

我試過開住screen reader 用連登，其實用得幾爽下

巴打加油呀！💪🏽

樓上巴打講嘅義眼同整容會唔會令你有更大生存動力?

要有心理準備做完手術個樣變到科學怪人咁樣
祝手術成功 唔會復發
利申護狗一名

祝ching平安冇事乜都唔洗切，加油

佢都係安慰樓主，鼓勵樓主做手術姐

暫時無呢個打算，
但我唔該你地想捐錢既人
全部同我聽住，要捐就捐多D比612佢地律師費
生命不在乎長短，其實我對我人生真係無乜遺憾
我仲覺得自己其實活得幾精彩
但入面個班人呢??
索帶坐幾個月??屌佢老母都on99林鄭大波樺

排到末期

好
我會將錢捐俾佢哋
同時巴打要保重身體
希望日後科技昌明，有機械義眼

平時係咪成日食罐頭，咸魚呢類醃製食物

係，想笑就笑啦
係我危機感低

好似係同EB病毒有關

Google 語音輸入係咁上下將就下

巴打係醫生???
我聽完你咁講已經想放棄

Take care bro

有無做開body check
定係有徵兆先去check
Btw 早日康復

我唔係鼻咽癌

巴打加油
定期講下自己近況
有好多人陪住你

除左個眼咩位要切？
希望你早日康復

屌你呢啲咁撚小事就咪拎出黎講啦
攞景定贈興

如果接受左做手術，會啦

巴打 撐住啊
雖然三唔識七
但睇到都好sad

但我唔多想做

我都係睇到眼濕濕

有無拍拖？

我食得唔多，但餐餐食外賣囉

排到最快即係

加油巴打
家父都有過鼻咽癌，做左手術之後冇咩野，依家正正常常

我好樂觀既，但真係唔多想毀容變科學怪人
你話變神盾局局長我已經係極限

祝福

佢打段字仆街到
畀啲同理心啦 你唔講好過

無，好彩，唔洗害人

巴打頂住啊

祝福巴打
聽到好心痛希望你情況會變好

術後返上黎報平安呀，加油

sor

睇錯，巴打加油

祝福巴打

我都有時有血絲，同有時隻耳會痛，睇過2次普通科唔同e生，又話無野，係鼻膜薄，同游水後耳開始痛，但而家無游，又一時會痛。

巴打加油呀!!!

連登仔最冇人性

巴打加油 祝平安

有冇諗過去澳洲或者其他有大麻療法既地方試下治療？

手術一定要做，係公立醫生定私家醫生話要切除一隻眼，幾期？要鏢杷嗎？

唔小心食過tg?

巴打我頭先回咗你 你睇唔到
有個方法係先化療再切，咁可以切少啲盡量保留外觀
不過要搵私家做咁解$$$$

我屋企人其他位cancer，搵私家切完再去公立化療
咁樣係最快，因為公立用藥係勁啲，屋企人公立個療程3星期一次，換著私家會2星期一針總次數多過公立但每次副作用少啲

Fyi我屋企人睇果個私家係醫護親戚介紹，手術費13萬左右，我覺得都算平民價同埋醫生護士都係公立出生，技術有嫁

其實我都想中鼻咽癌，我最初都以為係
因為醫返機會太高

接受絲打屌柒我，我打宜段野個一刻無站係病人立場諗係我錯。

就好似一個危殆病人剛剛救起身醒返，就係佢隔離講佢病歷點樣，身體發生咩事，問佢要唔要幫佢再急救咁。

所以絲打屌得我岩

我就係睇唔起私立既價錢

巴打捱住！
祝手術成功！
留住命仔緊要！

巴打加油支持

你唔做手術唔代表死前唔痛苦

巴打 I am with you 唔好灰心

巴打加油呀！！

巴打加油
衷心祝福你

冇事既

我上2個月左邊結痂又係偏用手指摸凹咗去左邊同埋有液體 搵紙巾清咗摸落去乾咗摸會痛
然後好快又濕 之後手指尾再放入啲眼下邊又有咁上下摸落去嘅黏液
試過用左鼻禁中隔先可以塞入啲
總之道係左邊偏窄
唔識形容 打到199
但都係冇睇醫生..

幫巴打查左下uptodate pubmed之類
根據巴打個醫生咁講
侵犯到眼都至少第三期
如果手術+術後放射治療 五年存活大概60%
如果唔手術 只做放療化療 五年大概20%
當然，以上都係參考
要睇返巴打腫瘤實際位置 類型 侵犯程度等等

以上只係純粹提供多d資訊比巴打
因爲醫生睇症通常都好趕
未必每個病人都詳細解釋
不過術後併發症後遺症相信巴打都清楚了
希望巴打可以考慮同屋企人同醫生
一齊商量 一齊面對 一齊分膽
咁後生就要面對人生一大決策
真係唔容易
呢到咁多手足
如有問題可以一齊研究
祝 早日康復

加油啊巴打！支持你做任何一個決定

期數唔同，廹切性、手術程度也不同，如果經濟許可，可自行去私家診所做檢查，知道有冇擴散及腫瘤大小及期數；化療、電療和鏢杷藥的醫治時間亦有不同.

加油💪

ching 真係好慘

我早排有睇斷食同cancer既關係, 我覺得巴打如果放棄治療, 可以考慮下斷食

巴打可以參考下:

巴打加油！同你一齊見證香港嘅未來呀！

需唔需要用鏢靶藥物治療

眾籌啦，我一定會捐

我諗十幾萬可以試下借嘅...加油

sor
原來係兩樣野

巴打我可以同你講係因為TG 其他野我唔敢講了

Ching加油
我老母生我之前都有
而家第二種癌末期
一齊加油喇

10port

呢d 通常有sympthon 都係late stage

RIP

巴打加油
認真，公立既醫生好鐘意切野
或者咁講，佢地好鐘意動手術，愈大愈好
當累積經驗
最好問多兩個醫生既意見

另外27歲仲好後生
毁容，掉隻眼呢d後話
保坐條命先

醫學進步緊
衰d講句第時你整容隨時仲靚仔左
裝義眼冇人睇得出
失去一隻眼對整體視力來講唔夠30%
樂觀面對
加油

巴打加油捱住啊
毀容嘅喇等好返之後睇下有無得去整形外科搞搞佢
最緊要人無事
Good luck

ching加油

巴打加油 希望你無論決定做定唔做都好身體都一日好過一日

巴打
加油
不放棄
早日康復

無豬嘴食煙？

人地依家要食標靶咩 保險狗又衝出黎？
人地係驚做手術 盲左隻眼又毀容
關份危疾乜9事

有份危疾比你claim到錢又點 盲一隻眼阿 保險狗
屌你老母 留番份危疾比你全家 拿拿中招拎一百幾十萬啦

我個鼻都歪左 無撞過 長期單邊鼻塞

祝你快啲好翻

睇完巴打個post我都好唔開心
身邊有朋友都半年前確診癌症，仲要好末期
真係覺得世事無常

感覺上巴打係個好人
無論最後點，都希望你唔好放棄，撐住

早曰康復

加油巴打！

希望你早日康復
保得住隻眼

祝巴打你早日康復 加油！

老實講 醫返都好 生活方式已經完全唔同
你要預有可能冇辦法再用口食野 再返唔到工 長期休養同痛
諗清楚做唔做 定係揀舒緩治療 開開心心過埋呢一年半載

女仔？新聞有報道過。

FYR 造義眼義臉比較extreme 嘅case . 哩個reconstruct 得好好

我唔可以代表你 , 但睇完你既背景 , 如果係我 , 我可能會唔做手術

anyway , 除咗加油都唔知仲可以講啲咩

有需要就搵蘋果做個訪問，佢哋個慈善基金多少都幫輕到你啊巴打
唔好孤立自己，香港比較少鼻竇癌嘅案例，可以睇睇台灣嗰邊

樓主頂撚住呀

我掉轉，眼好乾，一日滴幾次眼藥水。

巴打頂住 加油💪🏻💪🏻

命仔緊要d呀

樓主要睇會自己搵
你咁樣佢會咩心情
唔好咁啦

平時有無用生理鹽水洗鼻既習慣？

慘慘

巴打頂住
快做手術快好
面容可以整
眼仲有右邊
其他人知道你既事唔會歧視你的

你真係好撚好撚on9
買保險就係保險狗
把口咁撚賤 因撚住你自己先
已完全封鎖

要頂住無論你點決定都支持

唔知講咩好..巴打加油

如果俾著我 要毀容同冇左隻眼
我諗我會選擇自殺
但巴打你一定要堅強
係咪除左呢個方法 都冇野可以醫好？

上連登搵人安慰睇完真係唔得掂

如果有危疾保應該claim到?
再唔係計一計借錢醫條數
抖兩年先開始還會唔會好辛苦?

有冇話咩原因會咁

每致癌

祝你大步檻過

真 公立插胃鏡都唔落麻醉，生石又叫人切左個膽咁。

試下搵下仲有無其他方法

搵唔到用標靶治鼻竇癌的paper
本身病例都屬罕見
大部分標靶都係研究頭頸癌多
有時候根本唔係錢ge問題
係目前西醫ge極限
見過好多大老闆對於癌症都係束手無策
最緊要係要計劃下點樣面對

保重，希望有高人可以解答到你的困擾

希望巴打快啲好返

撐住呀

希望巴打早日康復
下次想聽到你嘅好消息

祝你早日康復同埋唔洗做咁殘忍既手術

加油 巴打 祝早日康復 願有奇蹟

最少買一份自願醫保，鬆動加份危疾，儲蓄保險冇用

對少啲電話

唔睇依個po 真係唔知原來咁多人有鼻竇炎問題

第幾期?

我都好似有D類似
應該係邊到CHECK

咁樓豬無錢無計，想比D信心佢
不過唔係話緊急嘅會做先咩？樓豬個case都影響埋隻眼，我諗唔會排太耐掛

下世小心啲啦巴打

有事唔開心真係唔好上連登求安慰
睇完你句野應該仲唔開心

btw祝樓主早日康復

巴打
雖然唔識得你但睇到你個post真係好唔開心
好佩服你睇得咁開咁勇於面對
對我黎講生命活得精彩比長命更重要
巴打你有咩想做盡快去做
無論你做咩決定我地都會支持你
我相信就算你話同屋企人關係麻麻
你地心底都愛大家
無論你做手術又好
用時間黎做自己想做嘅事都好
我相信你愛嘅人同愛你嘅人都會一直陪住你
你唔會係孤獨一個
最後始終大家都會再相見

你都真係唔係一般既仆街

巴打加油💪 要保持樂觀啊

𠱸小心㩒咗正評
巴打頂住呀！！！

樓主 加油呀
以為真係有小小野唔妥都去睇醫生
千祺唔好用舊思維以為小小野就可以唔睇

睇完好心痛...加油

好人一生平安
巴打 加油呀!

我由細到大個鼻到歪左
上年做左整形手術
無乜分別
個樣仲柒左 原本個鼻勁高
本來有d後悔

不過兩邊個鼻窿通返晒
以前一直只有一邊

祝身體健康 巴打

咁後生一定好大打擊
我唔想叫你加油
將來要面對人地的目光都好難
如果唔做仲有幾耐命？
有乜心願完成左先

下世仲做唔做mk仔?

Dr Michael Burry都係裝假眼

呢到好多人撐你
頂住

唔係想講啲乜嘢 但係生癌症仲要開腦 如果咁嘅情況發生係我身上 我諗緊係咪醫好咗兩三年之後又惡化 變相最後呢兩三年就過得痛苦 冇曬積蓄
巴打呢一刻一定好難受 我哋唔會體驗到

巴打可以問問台灣.... Good luck man..

有無買保險？

應該食得tg多

巴打加油呀！

建議帶埋片去養和專科，拎多個意見先
加油巴打

最快2年
當渡假兩年
做完手術之後
你會對這個社會 對人 對所有事
有不同睇法
唔好諗咁多
鍾意食乜就食乜
一定要食肥啲
有咩問題 留言給我

中大啲學生應該集體去驗

加油， 支持 ... 呢d 都未必太適合講出口

只能講句 good luck ...

我自己覺得
人生係冇希望
唔好有任何幻想
只可以見步行步
但係我會盡力行每一步
怯，就輸一世

咁大型既ot case私院都未必肯同佢做

唔建議你唔理佢，如果繼續惡化會好痛，到時要食幾種嗎啡藥重辛苦

下，叫佢小心D都仆街？
我已經無講，毀完容出街嚇撚死細路之類嘅仆街野啦喎

你隻眼係流眼水定係流膿？

加油 保重 巴打

加油巴打
唔好放棄打場勝仗！

保重 你要堅強呀

針唔到肉唔知痛，我地無辦法想像你而家有幾恐懼。

但bro 呢個好多連登兄弟陪住你。

哪怕你做一次手術，一次化療去開一個post, 我地都會秒回你，陪著你

唔識點安慰你
唯有祝你手術成功順利

加油

細個成日會好care身外物，例如買文具一定揀無印，但大個求其買啲超cheap垃圾簿呀、筆呀嗰啲用；依一刻你可能覺得唔想做手術，因為外表、自尊問題，但可能你以後就唔會care呢～

我覺得人生嘅選擇好似大大小小嘅實驗，無人知結果係點，可能隨時自爆，可能絕處逢生，又可能兜兜轉轉到頭嚟根本唔到你揀。但依個生命嘅遊戲嘅規則係盡量捱到最後，玩多幾個回合，隨時又收穫到一啲嘢。總之做你覺得恰當嘅選擇啦，做唔做手術都好

祝巴打身體健康，加油！

喂呀咁你咪好好彩囉
你係想直接話自己好彩定點呀
有冇諗過樓主個感受呀

去旅行

流眼水

祝福早日康復

Lm
祝樓主早日康復

追post睇到尾
樓主死都唔想曬我地錢眾籌

有冇識樓主真人加有上連登既人？
幫幫手發起眾籌
要焗鳩樓主睇私家，起碼多一個機會
我一定捐

有冇隔代有cancer?

留得青山在, 那怕沒柴燒.
只要仲生存, 就會有希望.

唔好放棄! Get well soon!

樓主了解下毁容係咩程度先
相信唔會好大 唔係8仙嶺張生果種，光復香港都幾個人冇狙一隻眼 佢哋都堅強生活緊

冇一隻眼唔係咁可怕 你仲有一隻睇到野

唔係講風涼話但多諗下正面野，你既生命可以成就更有意義既事

佢知道我咩事，但佢只係講會繼續抽時間陪我

巴打會唔會想睇中醫？

祝巴打手術成功

唉巴打 聽得出你係好幽默既好人

自己推自己，等樓主睇到

眾籌啦 幫到幾多就幾多 加油

祝巴打好運

樓主 希望你盡早決定，早日康復
我都要多謝你先 因為你
我都想去檢查 因為我都成日鼻塞

其實接就冇話唔接嘅 不過樓主冇咁大預算就唯有留喺HA做住先
祝願癌魔對佢嘅影響可以降到最低 樓主呢段時間可以無顧慮開開心心咁面對

食煙？

你男朋友如果愛你
唔會想你一個人面對
可能你覺得連登仔無乜用啦
但如果你想圍爐
我們會聽

唔算，但都仲樂觀到

唔撚洗眾籌
公立同私家我覺得已經無太大分別，
加上私家做呢D大型手術貴到on9
你拎去捐其他人好撚過
我唔認為我條命值咁貴

其實HA好多醫生都好有heart
醫術唔會比私人執業嘅差
你個case係私家做 埋單肯定會嚇親你
如果之後啲電療 化療你想舒服啲 再去私家都未遲

巴打 我知好難接受 但千祈唔好失去希望呀！

我應該係QE做

健康無價 快啲去睇

呢個五毛嚟 早日block咗佢咪受氣

巴打祝你早日康復
雖然明白冇一隻眼同要整埋容，對你真係好大打擊同埋好難接受
但係留得青山在，不怕沒柴燒
依家都只可以樂觀去面對
你仲有另外一隻眼，要睇到香港光復，林鄭個撲街點死呀
仲有屋企人，同連登好多巴絲打都會支持你

都唔知可以講咩，加油呀，巴打

睇左咁多年醫生 上次睇政府門診 先同我講話我個鼻中間偏右 影響到鼻塞
塞完左再塞右 即係鼻敏感

巴打 加油

追左個po全日
樓主自己都話人生無乜遺憾
個人覺得與其坐以待斃
不如give life a chance
捱得過呢關以後就無野難到你
touchwood捱唔過嘅，最多都係離開呢個世界
your body’s gone but your soul remains

加油樓主
無論你最後決定係點
都保佑你

希望你大步跨過堅強呀弟兄！

屋企經濟有無問題？
拎到政府幾多津貼就好攞

巴打 加油
知你一定好難受同無助
好想攬實你支持你

你話你條命唔值咁貴
但生命同健康無價
po內每人眾籌少少手術後嘅化療都好
因為好嘅環境會令你recover得好d
不過呢d都係後話

呢排休息多啲
食肥d (唔係叫你食番餐餐雞翼牛扒）
要均衡飲食、多蔬菜水果
食到肥d支撐手術後嘅你！

我都係公屋仔，明白無錢嘅迷惘
但人無事，先可以做世界冠軍

頂住呀師兄！！！

MK 巴，唔知你睇唔睇到我之前個留言。
你响QE做手術嘅話，記得搵社會保障部問下。
嗰時我第一次接觸佢地，先知原來有好多不知名嘅資助可以申請。
佢地有好多資料，咩機構有咩儀器可以借用、外展服務等等。
嗰時幫我嘅姑娘好好人，隔個星期就打電話俾我跟進，心理上真係幫輕好多。
記得唔好自己一個人受，呢度有好多人都真心支持你！

加油呀巴打（抱抱你）

Bless 巴打

加油巴打，要硬過個病，鳳凰浴火重生

呢位巴打講野幾有道理

睇私家多一個意見
就算真係做手術，睇下可唔可以術後毁容面積無咁大

同路人就係要黎互相幫助

加油巴打
會戰勝的

你好撚可悲要咁樣刷存在感

巴打 希望你平安吖

係咪喜歡食鹹魚？

係，公院醫生唔差，黎青龍差唔差？佢9過我一命，冇佢我而家可能係一個得10歲嘅仔

公院醫生見到嘅case, 一定多過私院，仲要你係後生仔，佢地會上力d, 好多情況都係插隊插隊再插隊，我之前幾次情況危急，都係瘋狂插隊

我之前公院出院張單，正價係收費係百幾萬，但政府補貼先交得幾千蚊(唔計自費藥物)

果然你個名

屌你快d check啦

HA黎講 香港最好嘅耳鼻喉好似係QMH/ PWH

巴打加油﹐無論情況有幾壞都一定要撐落去！

巴打試下去搵養和教授扣下門問下意見先 有啲教授好好心會自己份手術費唔收
利申 屋企人試過

好啦，多謝你呀
我星期五覆診會去一去睇下

巴打頂住啊, 要早日康復!!

其實我無食過......
我諗唔太關事

連登有愛，多d上嚟同大家吹吓水， 希望俾到多d愛你 雖然你見唔到我地，但好多人都陪緊你，你唔係自己一個人行依條路㗎

我都覺得我呢個手術，如果私院做，包晒所有野我覺得7位數走唔甩....

仆街啦你

覺得巴打好樂觀咁？
點樣做到

btw, 巴打信左主未，有咩e郁一定要上唔好落

一定睇一次私院拎多個意見
可能一萬幾千蚊聽多種治療方法都好

祝福你

加油巴打人一定無事

巴打加油啊！

睇多個醫生扲多個 2nd opinion，

入大公司做， 好多公司保險包 pre exiting 同化療，上面有巴打講咗邊間

加油

至少睇下佢比咩意見你？
隻眼喎

巴打
加油 頂住呀

祝福你🎐快d好返！

巴打 咁嘅情況真係唔知講咩好
只能夠祝福你星期五嘅消息唔太壞
保重呀 再上黎傾
你都好重要的

問題係切左眼...都未慘好得返..
要問清楚先做決定

我呀公當時睇公立 話佢直腸癌第四期 要電療定唔知化療之後先做手術 再做化療
話佢如果直接做手術會更危險

然後啲舅父帶佢再去睇私家 私家醫生話佢應該可以直接做手術

最後佢決定直接做手術
做完發覺只係第二期
依家咩都食得
不過係帶袋袋喺身 無咁方便

重點：問多幾個醫生意見

撐住

點都要面對嫁啦
我打住機玩住又一日定全日on99係到喊又一日
我緊係揀前者

我飲孟婆湯我都會逼佢咪要我忘記林鄭呢條八婆
呢一年對香港既血海深仇

你係咪我真人D fd黎嫁

已知既唔會包嫁啦

呢個建議我會考慮，認真感謝

多謝你呀

Ching可唔可以講邊間照？

btw復港 代命

屌，公立醫院d仆街黃綠醫生食屎大

點解要切眼

整眼罩

好多人成日話我幽默
遲下我驚個樣幽默多D

屌巴打你好堅強
好人一世平安

有冇運動習慣？作息定時嗎？

你鼻腔嘅空間係唔係經常都感覺好窄咁？用鼻吸氣順唔順暢？

有冇頻密採礦嘅習慣？

祝你會係呢段時間盡量做到你想做嘅事！講你想講嘅說話！
平安大吉！

樓主堅強 呢個世界取左你自己之外無人可以睇你唔起

重要係毀容
好返要面對人條唔都好難行
某程度上都算辛苦過生存

點解成日見咁多新治療癌症嘅技術，都仲未可以clinically用

祝你早日康復

有冇同屋企人講你嘅情況？

我去康柏耳鼻口科中心(佐敦)
我唔敢講佢好唔好
佢鼻鏡$1500
電腦掃描$4800
連藥同見醫生$6800
第2次拎報告就講幾句，拎轉介信，$500
貴唔貴就見人見智，我覺得抵係因為佢封信令到我排公立瘋狂打尖
但我覺得鼻鏡唔抵做，佢做完同我講係瘜肉黎
不過我做既時候已經好腫，佢伸入去其實真係睇唔到
我都有睇鏡頭
如果普通人鼻入面有野，應該係幾抵做
只係我其實可以唔洗做姐

有無問過醫生手術後可唔可以裝返隻假(義)眼? 之前見過有癌症病人因為副作用嘅關係要移除一隻眼, 裝完之後唔仔細睇好難發現。加油呀巴打

有幾折墜至少好過我

因為癌細胞上左少少左眼

加油樓主！真係要時刻關注自己嘅身體狀況，祝你早日康復，其實生命仲有好多可能性，唔好咁快就放棄，打定輸數

既然個天係要玩嘢，好！就同你玩盡佢！
人定勝天！！！

運動呢2年少左極多，經常夜訓
有鼻呼吸唔到啦依家，全塞
採礦唔多

手足 我只想講加油 絕對支持你嘅決定 只要係你覺得最開心 而又考慮好就可以了 呢度永遠係你嘅樹窿

其實我都覺，真係唔想毀....

佢有提，我覆診會再問

巴打你好樂觀，祝福你

一定唔止 icu成5萬一日 未計手術醫生雜費復康etc
你屬於大手術 幾日icu走唔甩 你預150萬起碼
同埋現在ge你唔應該受壓力
如果經濟負擔唔到就不如公立

另外好明白巴打一時間接受唔到毀容同無左隻左眼
但你必須明白
如果惡化落去結果可能更差 eg 大吉利是要切更多野
但人係會慢慢習慣 會自然調節
你ge生命還有好多野值得你開心 病只係一部份
要留著生命 先有更多機會

你當放一個好長ge假期 未必需要2年
但連復康差不多有一年都要focus係依樣嘢
可能你會不斷問 點解要係我？我做好多壞事？好唔甘心
不過與其繼續諗點解 不如接受同面對 唔好怪責自己/任何野
要信自己 加油

ps 睇多幾個醫生搵second opinion 好重要

笠亂食大量維他命C然後生腎石，然後個腎壞撚埋，到時就真係898
信偏方真係on99

巴打take care

眼眶唔受影響嘅話唔使咁絕望, 手術疤痕之後可以去台灣搵 facial plastic surgeon 搞搞

巴打保重

ching 唔係想怪責你ge好心
不過我眼見一D係大陸落黎delay treatment ge cancer patient
d腫瘤發到浮曬上面 全個胸到肚腩腐爛出曬膿血
所以有病快醫好緊要 唔可以拖 早醫早享受 效果可以好好
到復康ge時候再諗其他療法未遲

巴打加油
都知道一時三刻好難接受到
又俾唔到啲咩建議你
要保持心境開朗
都會對個病好啲

講撚左要襯後生食多啲煙飲多啲酒嫁啦 蝕撚哂

我而家係照顧者要幫阿媽換屎片

巴打，你父母點諗？
我都想做你真人朋友
同你一齊行

眼睛好重要毋庸置疑，但巴打你肯上黎以正面心態同我地分享更加難得
從心祝福你，希望大家既支持可以比到你溫暖既黑夜
Wish and bless you

屌, 睇到你最後一句
我更加唔想爸打你有事

我唔講啲咩樂觀啲啦, 冇左隻眼姐,留返條命緊要呀果啲說話
我由心底尊重你嘅決定

爸打, 加油!

巴打會唔會辭左份工休息養病？
真心 同身邊嘅人講下好啲 好過自己屈屈埋埋
希望巴打你大步㰖過

加油
頂住

真心慳返d錢，因為手術後嘅後續唔野少，仲有其實公院都有好多比較靚嘅藥係自己錢冇資助，我廿歲頭同3種病打左10年到而家，淨計自費藥物都差唔多用左百萬，長期戰鬥唔夠buget 真係唔好入私院

香港嘅醫護唔會dump症
後生嘅好返機會會高d ga

做手術亦唔見得做完即好
做完仲要面對好多野
洗傷口
重新面對接受自己
而家樂觀
唔代表之後會繼續樂觀
好多人會俾意見你
我唔會強行阻住人死
因為大家都無資格批評你的選擇

搵蘋果幫手眾籌啦
多少少都都好呀

咁你唔好回丫嘛

算數 啦 拎d錢 玩左佢算
如果我要無左半邊面 我寧願食左佢好過

蘋果已經大把慘人
今日講個女仔30歲行唔到要住院舍
拎綜援
每月要八千蚊打針
打完未必行返

仲有好多拎綜援生癌食標靶藥

耳鼻喉科私家

可能係真，原本個鼻咩都冇，但前排無啦啦鼻塞，發現鼻竇生左粒息肉

無錯，講慘嘅大把人慘過我
就算你肯眾籌，我都未必想收
我起碼而家行得走得
但有人依家坐老虎椅，被虐待

多謝你

巴打，希望你唔好再諗點解唔早啲check，點解生活習慣唔健康
你點諗都返唔到轉頭，只會令自己更加唔開心

不如你諗好彩你聽左朋友句說話而去左check
你依家都仲有機會醫
唔係再遲一步 我見有好多人手術都唔建議做

我都有cancer
但唔到我去諗去後悔，依家只可以見步行步，為左身邊既人照醫囉

你可以去search下啲病友fb page
我有時都係靠睇佢地既分享支持住

我都諗緊
如果手術，始終返唔到工
我唔知個老細會唔會炒我
但係我休養都至少以年計
所以真係未知工作個方面係點

我冇同佢哋講
我星期五會再複診，到時再聽醫生點樣講
睇吓仲有冇其他方法

如果樓主想嘅可以tg我
都係想講啲有關病情嘅事你知
同埋點解建議你搵多個醫生

TG: kkat11

巴打加油
btw你屋企人仲未知？

巴打有無長期鼻敏感

你頭兩段我都好明白
我都知道我唔會負擔得起私院
我比較驚電療多D
不過你最後嗰兩句我就唔同意
我冇問過自己點解係我
我本身已經預咗消息係cancer，只係接受唔到隻眼
如果你問我當時不斷諗咩
我只可以答你我真係喺度諗
我中唔緊要，但係點解林鄭條仆街唔中寧願一齊中

覆完診如果諗到有咩呢度幫到你手嘅即管出聲
祝巴打吉人天相

加油啦 樓主

巴打 祝福你 希望有神蹟

電療驚啲咩？電療個陣冇感覺架
不過係啲後遺症勁

有親戚有鼻咽癌
同樣作息正常唔煙唔酒
有時啲嘢真係話唔埋

btw希望樓主做完手術康復順利

根據勞工法例
佢唔可以炒你

朋友嘅家人患癌治療半年左右
佢公司有出番薪金嘅某個%比佢
唔清楚嗰啲錢係計番累積嘅有薪病假定點

而佢好番之後繼續係嗰度番工

癌症成因好難查
就算話做咩會增加患癌機會都要睇人，你個人本身難中點食煙都唔中
最簡單解釋就細胞突變，點解會變暫時都冇人知。

痴線要冇埋隻左眼
又唔係實醫好
就算醫好都唔擔保唔翻發同後遺症
就當醫完乜事都冇
都會做單眼佬同毀容

換係我
唔醫算
除非唔洗冇一隻眼同毀容

咁就好！好開心聽到你咁講
點解驚電療呢 分享下 睇下可唔可以解決到你疑慮
慢慢黎 無可能一時之間接受

巴打會唔會諗住搞個meeting
一齊吹下水咁

咁大件事我建議你平心靜氣要同佢地講
講d唔講d
至少睇醫生有多個人壯膽
多個人面對
有無朋友陪？

巴打 雖然見你話同家人關係唔好 ...
但係未開始冶療前 襯而家睇到野仲有精神
寫底幾封信比佢地 同埋自己想點處理後事
當然希望你打贏哩場仗 加油

希望你捱得過呢個難關 加油

巴打 見完醫生同我地講下 一齊討論下都ok架
唔好屈住屈住

點解上面啲人可以咁仆街不停講話係佢就唔醫
有冇諗過樓主感受? 呢啲人係咪on9㗎 冇人問你啊

巴打不如大家出嚟吹下水

巴打 做咩決定都好
為自己而做就已經夠
唔需要諗其他人與事
出生已經冇得揀
但點樣行落去 由自己決定

睇你啲回覆感覺到你個人好善良
無論之後點都好
有咩唔開心 或者無聊想搵人講吓隨時開po

連登大把人陪你傾
與你常在

都唔係仆街
唔好鼓吹盲目的正向
樓主自己都話要自盡
個打擊真係好大
要正視返個現實

雖然唔係exactly你個病
都想俾啲相關資料你參考下 加油

有啲人啲疤好番其實真係睇唔中

首次consultation好似around $1500
如果樓主真係去 記得帶哂d片
或者先登記醫健痛

完全係我想講嘅嘢 巴打

好年輕⋯

真 有諗過

想問係咪長期鼻塞？

反正都去唔到旅行，我哋互相support吓算

不過最緊要都係睇巴打佢想唔想

當然 唔出都唔緊要，巴打可以上嚟吹水，呻又好咩都好，唔好咩都自己一個死頂

你一定會無事 你同12個人都會無事 你地都有我地撐

病嗰個唔係你
你梗係可以大大聲聲正能量

我就覺得巴打做咩決定都好
有幾辛苦只有佢知

唔會啦

好好享受下
食吓好嘢 叫下雞 去吓旅行
今朝有酒今朝醉

我從來冇話要正能量 你可以安慰巴打然後從現實角度分析每個決定嘅好與唔好 等佢自己決定 但係需要對住有病嘅人講 “係我就唔醫” 呢啲說話咩？
咁樣何嘗唔係明明冇病就大大聲發表離地言論?

Thank you

支持呀 一定大把人撑
包括我

屌，我笑撚左 落地獄

唉點解要承受呢d野巴打要撐住啊問多幾個醫生先決定好無

問多幾個啦

巴打幾時做手術

祝巴打身體健康 大步擸過

醫同唔醫2個選擇都好撚殘酷...
前排先睇到有巴打屋企人肺癌 4期，呢家又有癌post巴打頂住...

我知講加油好廢 但除左加油就唔知應該講咩
加油呀c hing

加油，希望你可以樂觀面對

巴打頂住

估唔到有機會係班黑狗放支那制tg造成

就算戴豬咀都唔係一勞永逸

祝巴打早日康復
我地要一齊笑住睇班仆街死

巴打 手術要做命仔最重要
祝你好人一世平安!

加油呀巴打

巴打 我雖然幫唔到你啲咩 淨係代入下你個處境都已經覺得我一定會生不如死但係呢個世界有好多醫學奇蹟發生過 我希望巴打你嘅病都會出現轉機 祝你早日康復 衷心

祝願樓主盡早康復

巴打 take care 加油

轉介信咁貴既

巴打, 加油, 如果可以, 睇多個醫生問下意見, 有冇第2 D options,
巴打, 星期五問醫生, 毀容係去到咩程度, 傷口會係邊, 幾大,
起碼都有個知, (可能係1,2cm, 唔太大)
有冇微創可做
眼就真係無辦法, 好似其他巴/絲講, 裝假眼

要保持心境開朗, 咁樣對個病情會冇咁易惡化

巴打, 要平安, 唔好諗咁多負面野, 要多休息

祝巴打 早日康復

早啲休息啦

Add oil 巴打
Pray for you and stay strong

[/member][/quote]

好彩你冇事咋 如果我有埋偏頭痛嘅話嚇死我啦

心痛巴打要受苦

我覺得做完手術仲慘過死
我係你一定唔制
寧願end game

我寧願死左佢算
毀容仲要帶病 復發又要洗錢
香港好現實
除非好有錢啦 否則都唔洗搵到女朋友

加油巴打好多人支持你

公立都咁快 應該幾嚴重

有冇考慮過去外國安樂死
講真 生存落去要好大勇氣
你可能要受人歧視目光
見到正常人可能會妒忌佢地

me too 左邊鼻窿有粒息肉

加油，睇到好心up
巴打有咩就搵大家傾
唔好亂放棄自己生命

巴打加油
祝你早日康復

你似鼻敏感

我同你一樣，未夠30就中cancer
宜家做完手術訓緊醫院
腫瘤係切左，但代價係隻腳喪失部份活動能力

所以作為過來人，理智上我會希望你醫
但情感上，如果做手術既後遺症係咁嚴重
你寧願唔做，我係完全可以理解

望到宜家香港呢個環境
希望在明天，生命滿希望呢d正能量說話，我講唔出
我只可以講句，無論你最後決定係醫定唔醫，我都會祝福你，巴打加油

買定保險啦Ching

我屋企都好霉

抱抱巴打

好撚樂觀，如果係我可能會全日on99係到喊
巴打加油

長期鼻塞睇完好驚宜架

無女朋友都可以過得開心

唔撚好害人啦屌你老母
點解唔係你生cancer係生你咪可能用vitamin慢慢醫囉

唔識講 只係想同你講句加油 會為你打氣

巴打
唔知點解我睇依個po睇到眼濕濕
我哋連登仔會撐你
日後有咩同我哋講
眾籌都上嚟講
總之，你並不孤單

On9仔
咁唔通唔買保險樓主會改變到無左隻眼嘅事實？
呢啲時候有一定好過無 要吠都唔係呢啲時候啦傻鳩

巴打加油💪🏻

你依幾日諗好要問嘅問題 寫低佢
到時一次過問醫生

講出黎為乜？潤鳩樓主？

你咁樣同坐4年班手足講 4年好快過坐完後又一好漢有咩分別
冇左隻眼毀容又唔係你
你緊講得輕鬆

老實講
唔識安慰人真係不如寧願收皮
見太多你呢啲講野廢唔用腦又懶好心嘅人想學人安慰人
其實句句都難聽到仆街
我建議你一係學下說話技巧 一係唔好講野

醫生話成因係咩？
巴打 飲食如何
訓教習慣關唔關事

暴動坐4年姐好快過 唔好放棄
我覺得佢應該講得出呢d野

睇呢個post睇得出連登真係好多弱智
講嘢完全唔用腦

正解，諗無再諗先諗另類療法啦
拖得一陣，到時右眼都無埋先發覺唔想死仲大穫

唔好意思當我無問
Sorry

……都唔同

Btw 見到樓上句野

唔係可能好衰 係直頭好撚衰 講完衰過唔講
仲要講到仲有可能接受到呢件事發生喺自己身上咁

我真係可能想屌你老母

現實係咁殘酷
香港係個好功利既地方
而且一代傳一代
現實佢生活中一定會受到歧視/不平等對待
加上政府對標靶藥可以話冇資助
癌症唔會好得返 一定要keep住食藥好大負擔
生活會好困難
真話係難聽
但講個事實比佢聽等佢諗清楚
總好過同佢講做完手術都可以過得好好

加油呀巴打
要幫手出聲

sorry 巴打,,唔知講咩野可以令你樂觀D
但有咩野想搵人傾隨時都可以係呢到講
好多人都一齊支持你 陪你行

祝巴打無事，早日康復

好突然⋯巴打要加油⋯

「你都唔係好慘啫，大把人慘過你啦」
擺明就係呢個八婆tone 你都痴撚線
唔出聲無人當你啞

會唔會2手煙？
btw祝你無事

加油，祝你好運

巴打唔好放棄我上個月都check到有cancer 依家都做緊化療 有咩事齊上齊落早啲同屋企人講啦 多份支持好重要
另外 我照pet ct個搵癌細胞時個鼻竇都有發光 嚇到仆街 心諗唔係一次過中2隻cancer嘛好好彩驗咗只係發炎 最後老土都要講句 人唔死先做到世界冠軍

巴打 聽埋私家醫生既意見先
好人一世平安

雖然好行，但保住條命仔，人生有好多可能性，無咗隻左眼仲有右眼支持你巴打

我都成日流鼻血同成日有邊鼻有鼻屎到鼻塞，樓主你係嚴重到點先去check

我屋企人因為病都切左一邊面嘅神經 所以冇左好多功能 個樣亦有變化 佢都努力咁生活架！加油！

幾錢啊私家做

鼻要切埋隻眼 巴打保重
希望你早日康復

頂住啊巴打

樓主認真，有無諗過試偏方，大麻油cbd

加油呀 比我地陪住你

私院做，7位數走唔甩

師兄諗下做手術啦，可以用一隻眼換翻條命。
同埋男人多條疤會型啲，你本身又幾靚仔

係囉，義眼，加去韓國走轉，返黎溝死女。

你諮詢意見可以搵私家
但開刀既話一定係揀公院

想問下巴打條片係點 我啱啱照完ct都係發現左眼下面有腫瘤 醫生話係鼻竇炎

喺佢地未返嚟之前你都要替佢地行落去
佢地想走都冇得走
你有得揀
佢地冇

再睇多幾十頁
發覺做完手術個後遺真係唔容易接受
真係睇下巴打對於呢個世界嘅留戀有幾多同幾大
先至會決定到去做手術
anyway 有咩決定都支持

冇左隻眼同毀容呀，你就講得輕鬆

樓主好人一世平安
希望巴打會早日康復

加油 雖然公立醫到你
但為咗你可以有更好 真心唔介意眾籌比你

眾籌比你啦，我岩岩畢業可以捐1000比你

私家個價錢真係唔係你諗得咁小
個是有親戚cancer 如果私家做 要請好多唔同科既醫生一齊 講緊係差唔多要一百萬左右
不過好彩未擴散 所以公立排快期

見到巴打咁心情好差想盡下綿力

頂住

保住命仔先
祝早日康復